其實利物浦咁多人憎，唔係冇原因

啲球迷串撚到仆街
成日都賴地硬
點會冇人唔憎佢

點解唔見哂D利fans
NabyKeita Jolibee Costanza 沙基利果堆

第一件改左名

咩名
快D出黎幫拖, 我唔夠打

佢地躝返入佢哋個狗竇度啦

成隊死垃圾對中游夠膽死一半都無

成隊斷腳啦仲學人爭冠軍喎

同獌真係不相伯仲

一定乞人憎過曼

就吓佢地啦，話哂人地歐聯歐霸都第二，英超又就黎第二，唔係咁易㗎，葉師傅

我地起碼唔會主動周圍撩交打

那有賴地硬
風太大咋

躝啦高普

你又有道理最多無啦啦祝福人百病纏身姐

知唔知咩叫「主動」，「周圍」

到其他球隊柒果陣 又會有post

其實____咁多人憎 唔係無原因

留意返跣腳果年其實冇咁多人咒佢地墜馬 係事後多人笑佢地 但明顯唔係今屆咁季中已經全世界等住抽水

講緊猁狗呀
咪𨶙借啲椅拉去其他隊度

條友乜春曼聯post都冇留過言
咁樣就入曼迷數

連聯賽盃都係第2, 隊波近幾年乜都排第2 真係出黎搞笑

獌狗唔撚撩交打
負碌足球正式收皮
輸波唔笑唔通拜山先笑
呢D叫唔叫撩交打

你肯定一次都無？
係得利狗主動串過

我肯定有
但同你地比嘅話就小巫見大巫

咁咩叫起碼唔會

以前獌狗成績好乜撚都拉垃圾利笑都係咁啦
知你又會問咩sourse
但曼利互咬呀死敵就不撚嬲係
你你地次次都扮被害迫害

仲有件咩你痴線

個個post都要拗到贏 而家影都無

Up錯sor9

條撚樣最尻叻個個post 都整句猁狗又怨
諗住玩以嵯進為退洗太平地

猁狗狗眼看人，所以人人係狗
出面大家話對家狗都正常，但佢地連自己人表現差少少都比人叫狗

利同時同曼城曼狗車阿熱愛皇巴結怨

多仇家

Loser pool

死猁狗多人憎又拉曼落水
真係波台賤種狗

唔知拿玻理同psg算唔算
但拜就我估好快強勢加盟

獌軌蝗疤氣焰盛寸撚柒柒黑人憎果陣起馬都叫拎過幾個冠軍 猁狗乜撚都未拎過就已經得罪哂人真係第一次見

我唔知道從幾時開始場場痢都買$10win

個心真係好舒服

猁都叫曾經興盛一時 真係差隻聯賽振夫綱

好過啲熱狗 水杯都無隻日日大聲吠

真係好撚肉酸

智力正常都會反傻鳩利啦下麻

Jolibee利迷？

引戰狗，留意到獌猁都抽

起下底都知條友乜柒都唔係啦

好撚想知佢捧邊隊

鏝城賽程辛苦D 唔敢抽水住

有關係咩，一定要take side架咩
邊隊柒咪抽邊隊

又拉其他隊落水

下下有咩事就拉其地隊落水做擋箭牌，搞搞下咪得罪晒咁多隊囉 拉美拿果球之後長期jer住熱狗，呢家有post抽親熱狗同拉莫斯實有一堆利狗沖晒出黎吠。

仲有之前拋開鏝7分果期又串過馬撚，呢家落後返又扮無辜，又話咩顧掂你地自己捧果隊波先啦

高daddy 咪又係串柒柒
扮咩閪野姐
串尻拖肥當利市打毗係世界盃決賽
同呢度啲猁狗一撚樣啦，最撚中意話 「唔講以為班x狗贏左歐聯決賽」

又係同返跣腳果年比 你問獌狗(even其他球迷)想猁定鏝捧英超 人地都真係要諗一諗

如果今時今日問

有堆撚樣自從上半季畀阿狗迫和之後
成日jer住阿狗

拎唔到冠軍都串過馬撚，拎到仲得了

個小朋友串到仆街

果季直頭癲撚到話世界欠謝拉特一個英超
場場S7 救世 G8十二碼

因為風大搞到輸波都講得出人唔笑狗都吠

果堆挑機post阿狗開先嫁啵
之後阿狗狂jer利狗你又唔講

猁唔配有英超冠軍

簡尼claim入球係好笑，但猁狗日日jer，jer足幾個月就好煩

呢句真

洗唔洗加返句 自92年起

係 不過冇用
因為利狗係怨婦呢個事實睇過幾年波都一定知

吾叫

猁ok la 今季幾-6 但起碼無以前獌熱個d 4424同mma
係猁迷姐 但連登有咩球會無低質會然

牙cos已經退左役
好少出嚟隻揪

喂呀你唔好咁啦

半季冠軍個時惡撚到

上次和獌
高普係度賴 對方球員傷哂 搞到影響己隊發揮

柒足三十年, 一次英超都仲未贏到但就成撚日當正自己隊波幾勁幾巴閉串串貢
仲要次次都輸唔起,次次自己重要關頭甩完轆,之後就一定jer住對面

屌你老母臭閪 利狗最鍾意扮撚曬野唔care
乜撚野冇冠係習慣
成個女人咁

怨+婦

曼狗以前氣焰都好強但最終有盃落袋
而且後費蛇年代踢咗幾年西波都篩走好多劣質glory hunter

早排得閒入去睇下利狗post 成班係到講定d悔氣說話
驚死比人抽水咁
實質之前一定係以為自己隊波好撚勁
走去周圍辣人
然後再loop翻話自己無辜 唔care拎冠 習慣左

笑夠未